香港戲院會員優惠全攻略 / 新片資訊交流 #7

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心 血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAV[quote]該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘 (UID: 195153) 所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

let's start discussion now

希望多D人傾啦

留明

留定名先

今個禮拜新戲
屍家屠房
人造天劫
獵殺星期一
帝一之國
愛情奴隸獸
受夠了我要炒老細
血色羅馬

已睇4 and 7

聽日睇2 後日睇3
屍房啲場底差成點，如果搞到得返夜場真係唔知睇唔睇
6 7都會睇
黎緊兩星期多戲睇到

我聽日3
後日烈焰雄心

獵殺星期一
睇左 我覺得一般般

等緊SAW

阿媽得返好少場

不過我驚又變爛

有得唔爛咩，7已經膠到核爆
個人認為去到第三集都仲ok

正常啊
9/10 累積得56萬
相信創J Law 香港票房最低紀錄

咪開左lor
自己又唔係影視台搵

但係點解同一套戲
某d 院線又可以有會員信用卡折扣
有d 院線又唔得？
根本自己有得話事

新po留名

Lm

都係由分賬而起姐
假設片商話院線做太多優惠，片賬比例，

都係由分賬而起姐
假設1）片商話院線做太多優惠，睇片賬報表除開人頭計唔出你個優惠價，既咪指住你條數問，答唔到咪分少啲比院商，院商知個片主煩既就停優惠。
2）片主一埋黎就話我要分多啲，院商一係加價，一係停優惠，一係自己硬頂。

情況不外符呢啲，你睇英雄片以前既休惠“戰績”，可以想像下點解今次會咁

啱
通常首週停優惠就係因係通常片商首週拆帳分較多，過咗首週戲院先可以分多D

lm

套閃光少女係咪閃光落左畫?
仲諗住今個星期得閒去睇
跟住套命中有罪又係咁

geostorm比想像中好睇

有戲趁早睇

星期四有成4、5套新戲夾擊，本身已經唔收得，連百記都見谷唔起落咗畫

係啊 票房太低
一周極速閃人

命中有罪 好少少
有2星期貨仔

我要睇時間先
個trailer 有伏味

同埋九展好仆街
Blade Runner 同Geostorm 首周唔用得會員coupon
濕鳩到好似UA 都無限制

咁係咪大院商有力抗衡多d? 定片商會放過細院商？

個劇情叫做輪廓完整咁啦，但多少都會有瑕疵，叫好睇合格咁，可能拍左咁耐先上係後期加工需時

有冇人睇左我要炒老闆

分賬改動有幾多係院商自己硬頂，街外人真係好難知，就算而家我地都只係估估下。
間間院都係做差唔多既優惠金額，只係細院停優惠會比較傷，寧願自己硬食（以普通街客心態，一樣票價一樣時間，約睇戲會去就腳地方定約去開果間？）

請注意: 由2017年10月26日起上映之所有電影場次，Festival Grand Cinema 將作票價調整。

本身細院商都冇乜優惠㗎啦
影藝新寶通常都只係停贈卷冇乜加錢，本身冇信用卡優惠嗰D所以冇停。

暫時仲係，如果傾得成再update。

雷神無其他marvel戲咁受歡迎？仲未有預售既

今日經過中環娛樂行，個英皇戲院入口好隱蔽，PacificCoffee電梯上一樓右邊樓梯上二樓之後向右行先見入口，可考慮一樓電梯直接坐右邊升降機

鳩估
可能其他戲院睇緊百記頭，所以未有預售，因為分分鐘會加入杯葛。

[回帶西]
去年五月初，一眾院線均排上由華納發行的西片《海神號》，無論是ＵＡ、嘉禾、ＭＣＬ、百老匯都紛紛掛出其宣傳物品，就連地鐵站的廣告，也標明約三十多間戲院上映。不過，正當電影在去年五月三十一日開畫日前數天，除ＵＡ外，其他院線不尋常地在預售五月三十一日電影時沒有《海神號》。

當時到多間戲院看個究竟，百老匯不少戲院卻特地貼出告示，標明「本戲院將不放映《海神號》」。結果，嘉禾、百老匯及洲立旗下的ＭＣＬ院線均沒有播放《海神號》。

其他院線都肯唔上Marvel戲有啲唔係幾接受到
海神號一套就玩得過
好似係

黃百嗚今日有賣預告，但你地咁講都可能有啲變數

geostorm爛茄 92%
睇黎馬史無講錯，呢個網真係越黎越失控

嘉禾網頁已經靜靜地收埋左迪士尼片...

Imdb 7.4

睇嚟真係海神號翻版 唔知UA會唔會跟，上次冇跟結果就中伏，套戲唔收得之餘又俾片商食住。
始終大家都唔想俾迪迪尼食住，依家差唔多套套marvel都加價停優惠。今次有大佬出頭都唔跟就只會俾佢越嚟越壓價，嚟緊上復3就更加難杯。

imdb呢個分我覺得合理，因為劇情上都係正路大片路線
雖然有一啲細節仲係好膠，例如啲樓特別易冧
但爛茄92

Imdb正常d啦
爛茄個%梗本誤導人

海神號單野嘉禾好似都係杯剩一兩間
如果淨上dbox都擺明係玩野

咦係喎全部都dbox嚟嘅
係咪dbox嗰邊要佢開？

92%人俾套戲7分又係92%
92%人俾套戲2分都係92%
好似係咁計

點解「想吃掉你的胰臟」而家有d戲院有得睇?? 又話上映 2.11.2017 ge???

遲早變咗marvel狗反番院商轉頭

ok我睇漏（預售唔擺第一版）
嘉禾肯做預售，但又唔allin曬咁多間戲院，到底你企邊面
另外for嘉禾會員的

鳩估
同期冇dbox戲所以焗住上

或者簽dbox約時有規定一定要上dbox新戲最少一個禮拜（就似imax異人族冇人睇都照要上一個禮拜，但上完就可以重映其他imax）

其實蕃茄網點評分 點解可以差咁遠

優先場

即係優先場囉

睇metascore好過
果次big sick 98%以為有幾勁，雖然我都唔係特登睇爛茄只係佢張海報寫住先留意到
不過睇完覺得無咁神囉
都係對種族同宗教文化有啲嘲諷配合愛情家族既電影啫

擺明彈出彈入牆頭草兩邊都落注
Btw 連UA都冇預售真係危危地

雷神如果因為商業糾紛變左中小型發行真係幾奇葩

點解MCL網上買唔到15/10既場既?? 之前同之後既都買到

嘉禾個三百分雷神已經係上個禮拜五send email叫人登記
所以記得佢會上

上爛番茄唔見geostorm有出tomatometer?

岩岩睇左 一般啦 我嫌佢太平鋪直敍

即係呢日無開優先場，想日日有場等十一月二日正式上畫

DKLM 岩岩上網睇明明仲有
佢del左

百老滙院線官方Facebook係唔係得3個?
Broadway/ PALACE/ AMC
MOViE MOViE by bc
Broadway Cinematheque 百老匯電影中心

新po留名
銀翼除咗略嫌節奏偏慢其實唔錯

其實接受到arrival 就接受到呢套

睇完星期一
節奏明快
但可惜劇情太易估

睇埋metascore ?

戲院只售今明後三日
星期日時間表等聽日啦
中午左右有曬全港大部分院

Arrival 好睇

哈哈 食花生

大家其實係邊度睇電影發行既新聞多？

其實公開就真係睇番片商Facebook，唔係嘅話好多都只能靠內部/路邊消息先會知咩片商買咗咩戲定咗幾時上

叫迪迪尼自己開條院線囉

用迪士尼樂園入面個間播

我都嚇左嚇上爛茄都未見有tomatometer出
應該有人將want to see個%當左係tomatometer
Want to see只係大眾會員click want to see或者not interested 計出黎既數

Geostorm睇trailer都估到劇情仲有陣伏味
我估爛茄個數會係四十幾到五十幾
不過有吳彥祖睇下

樓上誤會咗啫

戲院啦of course
拆帳戲院分得少冇肉食就自然整體票價上升
拆帳迪迪尼分得少就只會旗下業務加價，關我地鳩事咩

搶先美國上映

岩岩知嘉禾同八達通做梗優惠
星期一，三至五用八達通買飛有小童價

Yes
我都有內文講

星期一啲劇情又真係幾易估

星期六日 Yoho有一場

Hi 想問吓我網上購票, 啲choice會唔會多返？因為我見都好似幾少吓

利申想睇下星期二晚場

青衣無dbox的

遲D先買
未賣到星期二

老母得返咁少場

但有咩戲好睇

Meta真係叫準d
RT個%誤導成份好高
有d影評人比3/5分但就係比rotten
最慘係RT影響力愈來愈大
電影商都拎黎做宣傳

係咪發雞盲
上邊張圖咪就係嘉禾青衣預售緊dbox場次戲飛
冇又點預售

星期日睇羅馬，有可能睇埋屍房但啲場麻麻如果過將軍澳三點幾驚太chur

唔上佢個網都估唔佢，情況真係咁誇張，差唔多全部戲都用唔到優惠。

英皇戲院將於10月16日開始試業，各位於網上或《Emperor Cinemas》手機App訂票，可享免手續費優惠。

[img][/img]
就咁睇都算有啲斜度喎

圓方有兩場3D雷神預售了

間院唔係完整四邊形，個音場肯定好奇怪

iPhone 搵唔到emperor cinemas 個app

望落得半級
前面個人同你一樣高都肯定遮

仲有前面嗰4個雙人位做乜鳩
好心一係佢咁細間就行貴賓院路線
依家個款勁cheap

由10月19日至10至25日，憑正價戲票可免費獲贈由Roomsbar供應的雞尾酒，優惠詳情可瀏覽Emperor Cinemas之Facebook專頁。 想試

Btw全院有wifi同充電
到時成個院都係電話mon，你睇埋我嗰份

直播電影仲方便添

無乜驚喜

但女主角都演得落力

星影匯個wifi好似一播電影就收唔到
如果呢個冇停就

5間院 219座位
減咗VIP house 12個位
即係每間院平均52個位

4個走鬼式雙人位，有輪椅客買就拆凳

收到
有幾次睇中d悶片忍唔住玩電話

睇片應該都足一級？

寧願你訓著或者中途離場都唔好玩電影

電話

睇戲玩電話死全家

玩電話還不如利用充電線直播套電影好過

熱狗餐 $100

條片張櫈隊出嚟嗰條黑色物體唔會係睇書嗰啲燈仔㗎可？

屌 長生燈都好撚煩

MCL德福 1院 都有MX4D了

正價$145 同康怡一樣

香港係咪會有 明天，我要和昨天的妳約會

岩岩yoho睇完imax3d人造天劫，開場前叫人戴3d眼鏡果條廣東話聲係譚仔啊姐口音
播完d人全場係到笑
請問百記咩事？搵個純正香港人錄段音都唔得？
定係特登想搞笑？

烈焰雄心

係咪imax提供㗎？
百記好少腥港人㗎喎

有可能，咁ua imax3d 有冇呢件事？
有冇人近排去睇過？

正常

佢乜優惠都無咁制
去黎把撚

呢套睇TRAILER已經覺好正，應該會睇

欣賞佢唔係公式的一場大火緊接大火
有人物生活描寫 👍🏼

做賣飛嗰個職員就慘
擺完個優惠出嚟，個個客一問就要答呢套幾冇、嗰套又冇，實俾人問候

個"優惠"初初出嗰陣
我：八達通俾吖
佢：八達通請拍卡（個moon顯示正價）
我：吓！？唔係學生價咩？
佢：哦今日禮拜六冇八達通價（好記得係禮拜六）
我心諗屌你老母仲等我增咗值咁啱冇曬現金
我：都係八達通啦⋯⋯
之後先見到細字禮拜二、六、日唔用得

嘉禾我屌你老母

獵殺星期一都唔錯,幾緊湊。
ua啲積分網頁同app睇好似個分唔同

屍家屠房

原來係洲立同名威聯合發行

洲立行先

睇左 我完全唔鐘意
睇到好唔舒服
我唔多理解佢想表達咩 總之 我完全明白點解佢咁低分

中環又開多間貴價細院

睇左，有d失望
雖然佢想重新包裝中樂
但係搞到有d不倫不類
不過都合格收貨啦，期望太高
以為係中式喇叭書院

睇trailer都已經唔掂，好做作，無野吸引到我

所以咪極速收皮

下？我又ok 啊
幾有用心的編劇

有一兩幕ok既，係有氣氛既
不過太跳脱，有時會覺劇情推進得突兀

利申：無睇trailer入去探險

等睇KarlieKloss出黎屌柒你

外國唔算低分喎
Imdb7分 meta74分
香港人較少人熟聖經所以比較低

IFC買第一行會唔會好前?

我見台灣人都唔多buy lee 套
事實證明佢 lee 套真係唔多岩東方人 甚至亞洲人
你見佢cut 場cut得幾離譜就知唔收得

屌那星有d咁pk既事

反響[编辑]
《獵殺星期一》獲得了褒貶不一的評價。爛番茄根據18條評論，該片持有61%的新鮮度，平均得分為5.8／10[7]。《綜藝》的潔西卡·基昂認為，儘管電影的劇情有很多漏洞，且瑞佩斯的角色塑造不佳，但《獵殺星期一》卻有可能成為一部邪典電影[8]。

英皇新場個幕矮到 同埋真係好細

諗下間hmv

人造天劫到呢刻爛茄仲係未有新鮮度，啲所謂影評人未得閒睇呢套

有無巴打知影藝戲院今日有無開

應該冇戲院唔開掛
好多人打風冇野做去睇戲

買左6:10pm the grand有d唔想去
佢8號風球可以7日內睇
不過驚佢6pm落左唔算數

在正午12時，強颱風卡努集結在香港以南約230公里，即在北緯20.2度，東經114.0度附近，預料向西或西北偏西移動，時速約25公里，橫過南海北部，移向雷州半島至海南島一帶。

按照現時預測路徑，卡努會在未來數小時最接近本港，於香港西南200公里左右掠過，八號烈風或暴風信號會在下午大部分時間維持。

本港現時吹偏北風，預料會漸轉吹東至東北風，原本受遮蔽的地方可能會變得當風，市民需提高警惕。

下午大部份時間維持

次次打風都有人以為戲院唔開

平日就係
星期日打風戲院有機會少咗人

血色羅馬
不過係個頭睇得辛苦啲

但海報果四隻字都幾誤導，電影入面都只係好皮毛咁提過下，但格硬話果個界別都有份就好似拖左人落水咁，定係當左吉卜賽係教，但點睇都似係想話比觀眾聽講教廷

即係照開, 但7日內可以換其他飛?

屌恐襲解碼仲未收皮架咩，唔覺佢上得成

利申岩岩喺mcl電視仔見到預告

11月30

delay左半年都有

根本就唔關東方定西方人事
而係關有腦同冇腦事
睇得多爆谷電影、tvb膠戲平鋪直敘咪會理解唔到囉
台灣某大Facebook電影群組D人大部分都係讚，唔好老屈台灣人啦

洲立應該點都上。
如果套戲垃圾就唔上，洲立八成戲唔使上

戲夢浮花唔係收左皮啦咩

英皇出左時間表未？

The grand 係
影藝要上網睇返

睇完 結衣B.B.

大路野啦

不過都算輕鬆幽默

英皇戲院會員 非常一般

好唔吸引

稍後睇定d 再update 係post

得一間，附近又有百記食唔到獨市，做嚟都嘥錢

好似未見過有中文宣傳品

淨係向又一城festival grand睇之前套喪屍圍城時見過英文版宣傳牌

屌 百記段電影院禮儀由林二汶首歌+A仔聯盟轉咗做捉妖記隻奇撚怪胡巴，仆街

我有認歐洲人嘅面盲症

啱先睇到 係咁uber uber~

套戲2月先上, 要捱半年

好心啲院線唔好將啲呼籲/警告搞到咁“可愛”，毫無阻嚇性，啲仆街唔會當係一會事

AE 優惠好似抵玩過會藉咁

The Grand直頭冇

咁唔通播燒山十八字真言屌柒佢地咩
The grand 嗰邊多樓上d有錢人同埋電影節影迷，質素係會好d嘅

起碼百記首歌洗到部分人腦，尤其小朋友，唱唱吓就入腦有教育作用，好過哂其他院線d on9觀影提示

對小朋友我無異議
但對成人應該要有阻嚇性啲，應該要好似黑社會套戲入面既入會儀式咁: 如有詐作不知者，五雷誅滅

但當然我只係9up，現實唔會有戲院敢屌柒觀眾，執行上亦有困難

觀眾自發播啦

垃圾胡巴唔好強姦我隻b wing得唔得

係，開頭仲要一路無名
係開頭有度叫雙飛醒神下，唔係一早訓著左

The Grand多咗好多蝗

通常去the grand 都係電影節，唔係好遇到仆街
淨係hkiff睇carlos隔離阿嬸玩膠袋俾我屌柒佢

AE最平嗰隻白金好似都要幾千年費

可以waive架嘛

今日見百記段新歌都想講，同上面諗法一樣真係唔掂太可愛，仲要無提唔俾講野，完全零阻嚇，香港呢十幾年唔知係太重公關定點唔鬧得縱到大人以至細路無咩教養

多咗好多腥移民，溝淡曬

啱啱係the grand睇完
隔離條友全程食爆谷食到勁大聲

要我對住麻煩觀眾，我真係情願調低自己的入場意慾

想講點解Geostorm 仲未有Tomatometer

係因為美國20/10 先上

Newness
香港會唔會上?
台灣11月3日就上, 叫 我們的愛情一言難盡

10月19日
Wind River (風河谷謀殺案)
解憂雜貨店
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)

呢3套會睇

叛諜英倫 應該會skip

今日cinema City 柴灣
睇Geostorm 播左空天獵 同 雷神trailer
空天獵會passed too

我去ua睇係死神兇盒同雷神trailer, 預告片係院線自己定

對啊
院線自已安排

我焗skip廝殺房間，太多戲啦

呢套 都唔會睇
Rating 不高

下星期好多正野上
除左兩套恐怖片全部都想睇

下星期想睇風河、烈焰、解憂，點睇晒

我睇晒日不落,風河,解憂,烈焰同英倫
呢兩輪硬接十套

英倫似伏伏地

星期四五買一送一真心抵玩

雷神3

MCL 預售得又一城 / 皇室 / 鴨脷洲
唔同院開售時間唔同?

未排好片咪未有囉
不嬲唔會同步

雷神3，ua唔好話換飛，連折都無

不了，雷神3。
等明珠台播算。

呢兩個禮拜除左風河其他都冇乜興趣入場

於每間獨立影院面積都不是太大，因此在英皇戲院中觀眾不會看到 Dolby Atmos/DTS:X、D-Box/MX4D 等近年常見於新戲院的觀影元素

沒有票房區，想即場購票可以去到 3 樓大堂，戲院人員就會在電腦旁為你即場介紹上映中的電影及場次。
不論是實體門票還是電子門票，都配備 QR Code 掃瞄入場，不再人手撕飛。

中環娛樂行之後，英皇戲院亦已鐵定會在屯門市中心新都商場開設院線旗下第二間戲院，該戲院將會設有 4 間影院，並提供約 400 個座位，目標在明年 2 至 3 月開幕。

屯門個間都幾細下喎，1間影院得100個位

人工低 戲飛貴
要啲staff做到空姐服務

個mon好細，好似返中學咁

入會優惠完全唔吸引

2017 新片上映時間 更新至 16.10.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

10月19日
空天獵
愛比死更冷
解憂雜貨店
Stratton (叛諜英倫)
Wish Upon (死神凶盒)
Wind River (風河谷謀殺案)
Escape Room (廝殺密室)
Only The Brave (烈焰雄心)
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)

10月26日
常在你左右
當他們認真編織時
遊戲人生 ZERO 劇場版
Jigsaw (恐懼鬥室之狂魔再現)
Before I Fall (7刻時空)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)
*特別放映 Gimme Danger (Iggy Pop神級搖滾)

11月2日
空手道
神秘寶藏
我想吃掉你的胰臟
Flatliners (靈異空間)
Rebel In The Rye (叛逆字傳：我的麥田捕曲)
Battle Of The Sexes (男女單打戰)

11月9日
乒乓情人夢
Kidnap (綁架)
The Promise (屍約)
The Snowman (雪中罪)
Logan Lucky (盧根急轉彎)
Loving Vincent (情謎梵高)
*特別放映 Sicilian Ghost Story (西西里離奇綁架)

11月16日
REAL
Justice League (正義聯盟)

11月23日
追捕
狂獸
女士復仇
Radiance (光)
Happy Death Day (死亡無限Loop)

11月30日
第三度殺人
22年後の告白 –我是殺人犯–
Wonder (奇蹟男孩)
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

12月7日
女士復仇
Tulip Fever (慾望鬱金香)
Earth: One Amazing Day (地球：奇妙的一天)

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Current War (電流戰爭)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Coco (玩轉極樂園)
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

待定
一步之謠
Parks
低壓槽
藍天白雲
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
閨蜜2之單挑越南黑幫
妖貓傳
再審
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
In the Fade
Suburbicon (堅離地死人劫案)
The Square
Downsizing (縮水人間)
Woodshock
Home Again (愛情齡距離)
Redoubtable (高達：革命性改變)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Jupiter's Moon
The Glass Castle (玻璃城堡)
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Double Lover
The Florida Project
120 Beats Per Minute (心動120)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
The Man with the Iron Heart

ua會員用左1000分戲換飛，可以係邊度換領

2017 新片上映時間 更新至 16.10.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

10月19日
空天獵
愛比死更冷
解憂雜貨店
Stratton (叛諜英倫)
Wish Upon (死神凶盒)
Wind River (風河谷謀殺案)
Escape Room (廝殺密室)
Only The Brave (烈焰雄心)
Victoria & Abdul (維多利亞女王：日不落奇緣)

10月26日
常在你左右
當他們認真編織時
遊戲人生 ZERO 劇場版
Jigsaw (恐懼鬥室之狂魔再現)
Before I Fall (7刻時空)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)
*特別放映 Gimme Danger (Iggy Pop神級搖滾)

11月2日
空手道
神秘寶藏
我想吃掉你的胰臟
Flatliners (靈異空間)
Rebel In The Rye (叛逆字傳：我的麥田捕曲)
Battle Of The Sexes (男女單打戰)

11月9日
乒乓情人夢
Kidnap (綁架)
The Promise (屍約)
The Snowman (雪中罪)
Logan Lucky (盧根急轉彎)
Loving Vincent (情謎梵高)
*特別放映 Sicilian Ghost Story (西西里離奇綁架)

11月16日
REAL
Justice League (正義聯盟)

11月23日
追捕
狂獸
Radiance (光)
Happy Death Day (死亡無限Loop)
*特別放映 The Other Side Of Hope (希望在彼方)

11月30日
第三度殺人
22年後の告白 –我是殺人犯–
Wonder (奇蹟男孩)
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

12月7日
女士復仇
Tulip Fever (慾望鬱金香)
Earth: One Amazing Day (地球：奇妙的一天)

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Current War (電流戰爭)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Coco (玩轉極樂園)
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

待定
一步之謠
Parks
低壓槽
藍天白雲
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
閨蜜2之單挑越南黑幫
妖貓傳
再審
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
In the Fade
Suburbicon (堅離地死人劫案)
The Square
Downsizing (縮水人間)
Woodshock
Home Again (愛情齡距離)
Redoubtable (高達：革命性改變)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Wonderstruck (童幻逆緣)
Jupiter's Moon
The Glass Castle (玻璃城堡)
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Double Lover
The Florida Project
120 Beats Per Minute (心動120)
Thank You For Your Service (榮歸以後)
The Man with the Iron Heart

唔小心整左金剛棒
大家睇新片list睇較遲reply嗰個，改返11月23日資訊

玻璃城堡 11月16
佔誘神奇女俠、gook無色國度11月23
奇門循甲、my little pony, 湯馬仕小火車
12月21
Wonder wheel,電流戰爭28/12
黑暗對峙、堅離地死人劫案 4/1/18
藍天白雲、妖貓傳、以青春等名義 11/1/18
完美巨聲幫、I, tonya、I'm not your nergo 、home again 18/1/18
Downsizing, stronger, maze runner 25/1/18
Shape of water, the death and life of john f donovon 8/3/18

打住咁多先

我嗰份資料就見到PP3一月上，不過環球fb寫12月，所以可能提早咗12月尾上或者優先場
9up

廣告牌殺人事件港版預告
應該1月25上

一出完個list 轉個頭the grand就更新新片list 明玩我

自爆做the grand?

請問ua 個收費會員抵唔抵做?

住咩區 睇開咩戲 去開邊間？
咩都唔講點答你抵唔抵

佢係咪講個網更新咋

電流戰爭外國都延左18了
頭先睇新聞見到，因為公司醜聞

其實望落去似美化愛迪生，出到嚟套戲都應該多負皮
9up

網頁

但為特斯拉平化我覺得時至今日仲係小眾文化
最少啲小朋友一開始細個一定係學識愛迪生整燈啲威水史，反而特斯拉唔另外有緣或者有心真係唔會識佢

佢套戲有tesla應該點都有做過 research，
但個trailer仲係focus 向愛迪生條仆街到，即係唔係唔識啦
如果個trailer 係用愛迪生去昆人入去睇tesla就
如果只係吹奏愛迪生就

戲院到同佢扣分就得，但唔知上網買飛扣唔扣到分。(好似唔得)

網上系統扣到
另收網上購票手續費

之後去票房印飛

mcl 無哂9點之後既日本電影
我想吃掉你的胰臟
受夠了 我要炒老細
煙花，應該和誰看

住旺角 睇開動作 劇情片咁 去開新世紀ua

去開咪做囉
反正又唔貴，送嗰d優惠都回番本

屍家屠房

點
我見有人話垃圾

其實問D野都幾廢
唔使前員工都識答啦

好垃圾咩
結局算幾破格既，仲以為會好傳統果種既結局

我又覺得後段個扭橋有d 突兀
雖然氣氛ok

我都覺，但再最尾又扭返
我寧願個醫生真係痴線

有啲野好似解釋唔到，咁個CCTV呢

所以我覺得好一般

個醫生應該係真痴線 殺左債主
但係個個屠房2父子都係連環殺手

佢扭上扭真係多餘左 但係佢營造出黎個氣氛真係

星期一幾好睇

英皇有app了不過得ios

呢個post都推得幾快，
5日有差唔多250個回覆

嗰日睇有人，帶個十歲個女去。

睇星期一條預告片完全估唔到套戲咁血腥。 畫面好震撼，我個人感覺好似以前睇gone girl咁。

Battle for the sexes

呢套想睇

又12個院又拎住哈根大師，得一間啫

Emma Stone 新戲路

The sky 萬聖節神秘放映
115分鐘會係咩戲呢

好似除左百老匯，其他都預售緊雷神

Les
如果係呢套拎影后應該冇咁多人插

單打獨鬥百老匯輸緊

唔好劇透
我事前是不知道的
有驚喜

不過今年連提名都未必有

就算有都係陪跑

Btw 之前播左 移動迷宮
東方快車謀殺案
廣告牌殺人事件 trailer
想睇第三套

其實trailer 都有講，向外國都有兩個一齊上OUT magazine 做宣傳
不過香港宣傳唔講咁白可能驚宣傳期嗰陣俾耶撚發現杯葛
其實有搵過主角嘅資料就知
希望套戲入面有happy ending
因為現實最尾好似搞到上法庭爭家產嗰d

肥溫之前俾人吹到大熱，但套wonder wheel試完片就收咗皮+活地亞倫出嚟呃負皮，入圍應該凍過水。
暫時女主好似冇乜邊個有大優勢，石頭姐套戲又食正呢排性侵事件都應該有機入圍。
我暫時貼水型奇緣Sally同埋告示牌女主入圍，其他要睇定D。

而家淨係得UA 會籍，想問下MCL / THE GRAND 呢兩間院線佢地個MEMBERSHIP 系統可唔可以上網用積分換飛?

香港 Sally 個套叫忘型水

不能
要去票房

唔該馬SIR

自己習慣睇戲一定提前一兩日買飛，真係好討厭專登親自去票房搞，即場先去好多時D位都唔靚/賣晒

吓？！
好難聽

屌佢
佢一出港版預告一定屌到佢改名

馬sir識唔識人 可唔可以反映下，叫佢改番做水形奇緣

雷神mcl無加價，嘉禾加5蚊，ua應該係加左10蚊？

之前見到百記寫+5 好似

又奇緣

唔好叫奇緣啦

Fox :

2017.11.02 - Battle of the Sexes《男女單打戰》
2017.11.30 - Murder On the Orient Express《東方快車謀殺案》
2017.12.21 - The Greatest Showman《大娛樂家》
2018.01.25 - Maze Runner: The Death Cure《移動迷宮：死亡解藥》
2018.01 or 02 - Three Billboards Outside Ebbing Missouri 《廣告牌殺人事件》
2018.02 or 03 - The Shape of Water《忘形水》
2018.02.15 - Ferdinand《快D啦牛牛》
2018.03.01 - Red Sparrow《紅雀特工》
2018.04.12 - New Mutants《新異變人》

咁叫咩

給我一杯忘型水
給我一杯忘型水水水

中國個名好似仲核突 唔記得咩名

我估暫名姐

其實Fox 套冰峰逃生

之前叫 愛情高峰險

仲衰

但睇咗嘅人話愛情高峰險match d

其實知道套戲講咩嘅會覺得忘形水都切合套戲嘅，不過譯名最好就易明啦。普羅市民知春你套戲內容咩，只要個名似愛情咪入去睇囉，fox都唔識宣傳 渣ga

恭喜韓國出爐影后

神女觀音

尹汝貞

我都有睇
但愛情片呢套絕對唔好睇
唔當災難片sell
票房死得仲甘

忘形水 擺明食字劉德華首金曲啦

I know
但個對象佢諗住sell中年人？
後生未必識忘情水喎

我認同

原來已經有 33 個女星出聲
表示曾經被性侵 / 性騷擾

twc

活地亞倫、賓艾佛力因為幫口都俾人翻舊帳
奧斯卡應該會勁講呢單野

得啖笑啦

原來屍家屠房即係解冰

？

解冰果套戲即係屍家屠房
之前有巴打成日問解冰係咪無得上，原來係呢套

今個禮拜新戲
維多利亞女王
廝殺密室
死神凶盒
風河谷謀殺案
烈焰雄心
解憂雜貨店
空天獵
叛諜英倫

有D係啞忍，有D係有出聲警戒其他女同埋反抗、遠離，例如安祖蓮娜、lea seydoux、肥溫呢D。
無謂一碌鳩打一船人

同埋有D女的確係自己送上門博上位，試過有人提醒佢地點知反而俾佢地報串。
但有好多依家出聲嘅都係被迫囉
Lea,AJ呢D本身都有演藝家底，使Q獻身俾肥佬R角色 ，佢地中完伏之後都遠離咗條肥佬冇合作過。
係桂莉芺呢D傻西瓜簽完約都驚唔順佢意會俾人解約咁on9 好彩有畢佬出頭

女王風谷

風河谷加解憂

帝一真係幾正

好好笑

Dead air

要聽日開畫先有野講架嘛

大家覺得邊間戲院d爆谷係最好食or最難食？
我覺得最難食係ua果個牛油味爆谷

10月冇乜戲令我有意慾入場，靜候11月先

今個禮拜最伏一定係wish upon，除咗中國戲咩空天獵嗰啲之外

Escape room

未睇，想睇

啱啱先發現原來波蘭斯基套based on a true story俾高登先買咗 12月14

頭兩名硬到應該唔入圍會暴動
梅姨同肥溫，一個自爆，一個就俾人拖後腳，雙雙收得皮。
Emma贏題材第三席位冇難度。
女王表演不過不失除非好多對人唔對事否則都冇乜機架啦 其餘兩套冇乜聲勢難D。
貼第4位Lady bird同小丑女拎到最後席位

正
雖然暫時評價麻麻，但波蘭斯基一定要睇

不要中伏

港譯狂迷驚魂

wind river

講追星

no offense
純以戲名角度出發諗係咪有啲狂迷做左啲咩野嚇親或者傷害到個星既故仔

作家與書迷

都係關fans事
錯唔晒算估中小小
想睇

今晚睇Victoria

有無人開始擔心twc單醜聞再發展落去，女權主義抬頭，荷里活電影會變得更加保守，女星越黎越唔願意為左部戲而有大膽演出，慢慢變到同東方文化一樣

其實近年都保守緊，感覺會越黎越保守

女權主義同大膽演出無抵觸㗎喎
大膽演出唔一定係剝削女性

咁又係，希望係我自己錯覺啦

女權都唔係要保守

MCL開場前係咁loop我想吃掉你的胰臟首主題曲 勁洗腦

依家去親MCL睇戲都係想睇一次胰臟個trailer

好期待

準備去自己既喊包勝地又一城睇

呢套野幾獵奇

Wes anderson

jessica chastain咁女權拍zoo都冇啦啦要露點啦 關咩事

或者講錯左，唔係女權，係驚有保守主義走黎叉隻腳插旗果啲
其實女權都無問題，個Harvey呢啲直頭人渣添啦，自己仆街仲累埋間公司

解憂雜貨店

A Ghost Story上正場

Professor Marston And The Wonder Women，港譯佔‧誘神奇女俠

改到好似情色片咁

女權冇問題，因為真正問題係班女權膠身上

The Grand

獨家？

無色國度
香港幾耐無試過正場上一套完全既黑白片

咁呢套就係三角戀同埋bdsm
個名唔算差嘅 係粒點唔知做乜鳩

對上一套應該係Nebraska

蕃茄網比87%+fresh tomato
有無咁勁

神奇女俠的五十度色戒

唔好再理爛茄啦，自己睇完再信自己感覺仲好啦

風河谷

Mr Children fans

我都好鍾意
雖然一入前妻屋企見到張相都大概知咩事,但環境驅使下好想睇cory自己親身交代

對上一套咪 百萬奬金夢
幾年前姐

寫到咁明顯就嚇走D人

Metascore 68
睇分起碼睇哂imdb, meta, rt先拉到個平均
呢個分最多話套戲唔差，但好唔好睇就閣下入場決定啦

次次朝早去老人院拎insight飛都要排長隊
D廿蚊廢老咁早排隊等開門乜鳩
好心分兩條隊啦屌

支持增設關愛隊

insight pass?
原來咁多老人申請架

班老野真係
到揀位果時先諗一輪
好似後生果時無睇過戲咁

only the brave

好睇

梗係唔係，老人家$20早場使乜買insight pass
樓上巴打意思係，事關insight得12個quota，開畫前3日先可以換飛。而如果嗰場已經差唔多full，就要一早去排隊爭quota，咁就要同班睇早場既老人家一齊排隊

搞錯左

我早15分鐘去都搶唔到毒藥insight
原本諗住就到我所以冇上網搶，點知排到我就滿位

好心開insight 一條隊，買即場一條隊啦屌
俾二千幾一年都要同班妹下妹下一齊排

之前hklgff早一粒鐘去排先sure一定有位
仲要早一粒鐘我先排到第5個定第6個

難怪上網訂飛要收手續費
睇早場套戲臨開場先開始售票
成班唔駛做既老野去到櫃檯先慢慢諗
訂左飛就可以直接拎或者過機

其實我原本諗住下年買insight ，而家都係睇定啲

好多入場訓教
咁撚嘈唔知點解佢地可以訓得著

Todd Haynes回顧展有無得30分換飛

其實想同公司講以後會籍加100蚊但做條快隊比會員，但應該會比班大帝屌得更大力

成日係電影中心睇戲咪買 一個月睇幾套都圍返本
不過電影節個d一係上網買或早d去排隊
比十蚊手續費去睇套戲又唔洗排隊我都覺得抵

LGFF我係買the one嗰d
電影中心嗰幾套唔啱我睇

呢D特別野淨係得12個insight位+優惠價（會員學生長者小童，有時冇學生），其他咩贈卷買一送一扣分乜乜物物都冇

計過一個月睇到3套多就已經回到本（計會員價$68）

但電影節其實好難insight，頭幾日已經滿八成位，你想出insight最好都得番頭一二行。

其實insight優先購票就得（只購票，冇得問咁Q多。或者整部機俾insight自己刷卡拎飛），無理由買年票仲要咁樣慢慢排 會員咁公廁都開快線，到時咪又好多麻煩友向到問三問四阻鳩住

其實好撚憎開專線或快線
有次去又一城睇買飛,明明佢都開左四個counter,仆佢個臭街兩個counter賣即場, 一個東亞, 剩返嗰個喺

其實好撚憎開專線或快線
有次去又一城睇買飛,明明佢都開左四個counter,仆佢個臭街兩個counter賣即場, 一個東亞, 剩返嗰個喺度慢慢入會

其實廿二年後套戲，藤原係咪演四十歲，十八殺人好似講得通，但條友個樣唔似

開場播trailer前已經loop歌，洲立勁睇好胰臟

所以咪話加一百蚊
到時等睇果啲成手分既會員含淚續會

其實龍也今年都成35歲

我睇韓版都有諗呢個問題

好童顏
或者佢造型可以顯老啲，我睇預告會覺得佢十歲殺人全家，依家三十二

解憂開頭未入局有啲唔知想點，但之後

其實我都唔明點解要搵賣飛職員坐死一個位搞入會（老人院另開請人我覺得ok），擺哂D表格、優惠條文出嚟叫D人自己睇咪得 繁忙時段仲嘥個人去搞入會，唔撚係買飛就等下啦 D人咁鍾意問又唔見佢地買保險、裝apps會睇咁仔細，做個戲院會員咁小事反而咁認真，香港人真係好鍾意麻鷹唔捉捉雞仔

但我反而唔明點解星影匯咁on9繁忙時間先俾入會，過咗8點幾9點反而唔俾人入 明明夜晚9點打後少D客。

本身會員轉insight 時已經老屈你俾多$100續會 即係insight$2500+$100
如果你年年都續insight (未夠期已經要續會），續多幾年你就會俾佢綁死咗（2018年時個會員已經2020/2021先到期咁樣）。

其實trailer剪曬個結局出嚟

好在你講一講，唔睇trailer

烈焰雄心
加上最尾首歌，sad上sad

最尾出咗分幾兩分鐘相，全部都係後生仔咁濟
不過攞911比真係唔得，明明係美國佬controlled demolition

公司本身唔想做呢個會，加到咁都有死忠fan真係呢
反正呢間野10年如一日，我呢度講下就算喇

因為加極都係抵過你會員價睇

可能要提早埋數姐
但係星影匯會員冇乜著數又多休惠 應該都唔多會員啦

其實定左一個職員做入會先好
幾個櫃位一齊做入會真係唔知要等幾耐先買到飛

係咪黃💯鳴嗰間

其實好似ua megabox咁擺部ipad自己入會咪得

Abc好似全線播到3D，同埋應該冇旗艦店。似係另外嗰間。

但其實有得用上手嘅咩？執笠唔係會收番D野？

上次去jp 已見人丁單薄

睇完 日不落奇緣

我係純睇Judi 👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

想知強姦犯內情,details pls

舊jp我平日見到賣飛有兩個，依家有冇2個？

C信用卡d優惠好似仲好過佢會員
其實成日出d咩套票係咪想撲水

Judi影后係咪冇機，聽講表演普通。後日睇

屌 同一更有冇三個人返工
呢排好似間間戲院都唔夠人

唔停折其實仲衰，即係肯定俾片商食住，賺少咗嗰D錢咪向日常營運到補貼番 唔怪得要用二手野

方丈報
報稱以時鐘酒店房間為家的戲院票務員，日前邀約年輕女同事看電影，見面後女方因指稱手機電池快將耗盡，票務員順勢提議女方先到他的住所「叉電」。女方不虞有詐，惟跟隨他進入時鐘酒店的家後，票務員涉嫌將她強姦，女方在事後趁機逃脫並報警。被捕票務員昨解往西九龍法院提堂，被控一項強姦罪，暫毋須答辯。裁判官指案情嚴重及證據甚強，拒絕其保釋申請，被告繼續還押至十月九日再訊，以待法證鑑定。
操普通話的被告羅善強（卅三歲），報稱票務員，被控於今年九月四日在旺角彌敦道新興大廈十四樓金泉酒店某房間（即被告的報稱住址）內，強姦女事主X（廿四歲）。身形健碩的被告應訊期間在聽到其控罪時，一度搖頭及說「不認罪」，裁判官提醒他現時案件暫時毋須答辯後，被告即表示「明白控罪」。

好人好者住時鐘？

劇本就一般

上個月行過JP都仲見到票房有兩個人wor
不過MCL年代經常都有3個就真

今年暑期工都少咗

佢以為度度都係mk

上人屋企仲要係時鐘叉電，真係咁天真定勞資糾紛咋

所以而家收晒皮啦
我去過個場幾次，好撚多人返工喎，班友成日圍埋吹水

CC 柴灣十月已經無左深夜場啦

似勞資糾紛多
最後有無判到坐?

旗艦是最高票房個間？

MCL康怡5院 零斜度 定係其他院都係咁 ？

康怡同新都城斜度都垃圾
狗也不屌

幾錢

睇完

呢個院好伏架

可以repost 上映日期updated version? 🙏🏼

呢排有咩戲好睇？
想用埋ua啲分

馬sir有無推介

雷神3 頭2星期 唔駛諗扣分換飛

人造天劫 一般 公式災難片

獵殺星期一 女主角投入 劇情唔算難估

與正念同行 禪師紀錄片

廝殺密室 死神凶盒 2套鬥爛

烈焰雄心 幾貼地 唔錯

解憂 言情小品

風河谷 叛諜英倫 炒老細未睇

空天獵 愛情奴隸獸 你認為會好睇咩？

Victoria and Abdul 純睇Judi Dench

冰峰逃生 老土愛情片

銀翼殺手 延續科幻經典 好睇見人見智 我ok ga

追龍 甄子丹做跛豪 一般

Kingsman 2 無第一集驚喜

逆權司機 韓國代表爭Oscar 你話呢?

照你推介去睇

睇左逆權先 驚佢就落

風河谷定烈焰雄心高質啲？

風河谷 聽日睇

前者未睇，但係後者我覺得普通料

巴打睇開咩

烈焰雄心 好睇喎

炒老細拖長嚟做

康怡5院係「Kids Cinema」

D位又特別窄

知道D戲係個5院一定唔會睇

已經blacklisted

風河谷個人覺得幾好，後者未睇

2套都好睇
我覺得差唔多
不過我覺得風河谷好少少 2套都值得一睇

烈焰今日睇左，好睇，值得入場

1院同5院都係

Loving Vincent
拍一套戲要畫幾十萬張油畫

MM 入左會, 得張temporary卡
幾時先換得返正式會員卡
MM 會藉, 點同BC個app結合, login度買飛儲分

求解
我知應該打去bc問, 不過想係度問左先,順手問下有冇巴打有同樣問題

Your default password is preset as your English Name first capital letter + Contact Tel. first 6 digits, e.g. CHAN TAI MAN + 91234567 => C912345

咁係BC VIP / 會員

BC VIP
其實應該係同一套System

試左用MM member login唔到 BC VIP
聽闈打去問下先

你係咪今日先入會
可能未入電腦

我都係MM但我login到

30/10 睇首映

百記條新片頭真係唔多掂

我都覺得風河谷好d

Btw忘形水出咗港版預告
勁大個三級logo印咗向到，但電檢處又冇資料，咁快打定輸數？

聽講廝殺密室條女全程露點，但套戲又唔係三級，淫審電檢係盲撚咗定下體控制大腦

原來同時有兩套escape room
仲要一樣名，又係一大班九男女向個密室到玩，做乜鳩

唔係露點就要III嘅

就係龍門任佢搬囉

老老柒柒其實條女完全冇需要露

跪低

可能只係imax

平過ua好多

可能imax簽約焗上？

江生不要低頭，光環會掉下來

做啦柒頭

即將上映都有雷神了，當其他院有預售佢根本冇得玩

今個星期有咩新戲好睇?

no game no life zero

但imax平一大截

即係傾掂數，可能係迪士尼放棄咗拆多D
因為我見同嘈交之前一樣都係加$5，如果係百記跪應該要加到去10-15。

嘩屌UA又海鮮價，獵殺星期一旺角4院$95，雷神2d全景聲同一個院要125/130/14x？

C奶同學會竟然有續集
12月7日上映
source: mcl德福大堂播trailer

有 估唔到咁快拍完

講開又講
媽媽咪呀暫定下年7月上，但好似呢一兩個禮拜先啱啱埋班開始拍，咁快搞掂？

美國唔係習慣未開拍都會先定好哂上映日期咩
Marvel呀迪迪尼果d幾常見架喎

正式會員卡要等開幕先換到

btw之前套咩帶著老母去旅行係咪太爛所以fox抽起咗

係呀 出咗碟
My cousin Rachel（情迷黑寡婦）都係出咗碟，兩套本來有檔期都抽起咗。

mama mia呢啲musical後製唔需要太多時間掛
就算趕唔到咪delay囉

啱啱望番資料
原來巴福斯買咗套喊山，但又抽起咗。不過又唔見碟，咁即係
搵一搵見到豆瓣評分都唔錯，唔知係呢套定舊D嗰套。

友達以上戀人未滿

Thanks bro

百記開始有得買2D+3D版
但唔係全線百記有

UA apps 新增touch id

Logan Lucky好過癮
想睇多次

yoho早場仲平過機場早場

vm好想快啲睇the ghost story

有套香港取景，全女班既武打西片
唔知香港會唔會上

睇左 好正

咩戲？

2017 新片上映時間 更新至 24.10.2016
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

10月26日
常在你左右
當他們認真編織時
遊戲人生 ZERO 劇場版
Jigsaw (恐懼鬥室之狂魔再現)
Before I Fall (7刻時空)
Thor: Ragnarök (雷神奇俠3：諸神黃昏)
*特別放映 Gimme Danger (Iggy Pop神級搖滾)

11月2日
空手道
神秘寶藏
我想吃掉你的胰臟
Flatliners (靈異空間)
Rebel In The Rye (叛逆字傳：我的麥田捕曲)
Battle Of The Sexes (男女單打戰)

11月9日
乒乓情人夢
Kidnap (綁架)
The Promise (屍約)
The Snowman (雪中罪)
Logan Lucky (盧根急轉彎)
Loving Vincent (情謎梵高)
*特別放映 Sicilian Ghost Story (西西里離奇綁架)

11月16日
REAL
A Ghost Story
Justice League (正義聯盟)
The Glass Castle (玻璃城堡)

11月23日
追捕
狂獸
Gook (無色國度)
Radiance (光)
Happy Death Day (死亡無限Loop)
Professor Marston & the Wonder Women (佔．誘神奇女俠)
*特別放映 The Other Side of Hope (希望在彼方)

11月30日
第三度殺人
22年後の告白 –我是殺人犯–
Wonder (奇蹟男孩)
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

12月7日
女士復仇
Tulip Fever (慾望鬱金香)
The Foreigner (英倫對決)
A Bad Moms Christmas (C奶同學會2)
Earth: One Amazing Day (地球：奇妙的一天)

12月14日
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Coco (玩轉極樂園)

聲稱12月
The Current War (電流戰爭)

2017 新片上映時間

1月4日
Suburbicon (堅離地死人劫案)
Darkest Hour (黑暗對峙)
Thank You For Your Service (榮歸以後)

1月18日
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

1月25日
Stronger (生命因妳更強)
Downsizing (縮水人間)
The Maze Runner: The Death Cure (廣告牌殺人事件)
Three Billboards Outside Ebbing, Missouri (移動迷宮：死亡解藥)

聲稱1月
Home Again
Wonderstruck (童幻逆緣)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

2月15日
Ferdinand (快D啦牛牛)
Black Panther (黑豹)

2月16日
捉妖記2

2月22日
Annihilation (滅。境)

3月1日
Red Aparrow (紅雀特工)

3月15日
Tomb Raider (盜墓者羅拉)

3月29日
Ready Player One (挑戰者1號)

聲稱3月
The Shape of Water (忘形水)

待定
一步之謠
Parks
低壓槽
藍天白雲
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
閨蜜2之單挑越南黑幫
妖貓傳
再審
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
In the Fade
The Square
Woodshock
Redoubtable (高達：革命性改變)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Jupiter's Moon
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Double Lover
The Florida Project
120 Beats Per Minute (心動120)
The Man with the Iron Heart

2018先啱 又改漏野

電流？

百老匯有雷神賣了

哦見到了
2018新片仲係17

有無saw fans會睇Jigsaw?
btw 隔左咁耐先再拍 唔知拍成點

台灣十一月都上pokemon了
12月日本就出bluray
香港睇黎真係唔上

我星期五睇

我今晚睇

感覺搞唔掂譯名方面應該將來都無乜機會上

今個禮拜新戲
雷神奇俠3
恐懼鬥室之狂魔再現
7刻時空
常在你左右
當他們認真編織時
遊戲人生zero劇場版
Iggy pop 神級搖滾

星期四上既片
星期三都未開始預售

連登俾料

恐懼鬥室之狂魔再現 好似無乜人睇咁?

會睇頭3套，有時間睇埋第4套

我個區今個星期新戲得, 但我唔睇恐怖片
雷神奇俠3
恐懼鬥室之狂魔再現
常在你左右

幾套原定今日上既戲消失左，食屎啦

死，點解我覺得雷神唔算特別好睇

which

邊套？

堅離地命案
慾望鬱金香
退役歸來

你會唔會睇左台灣映期呀，香港呢邊從來世講過呢三套今日上喎

Wmoov真係

wmoov好多流料
the grand算係最準

曾拍攝《花田囍事2010》及《Z風暴》、著名導演黃栢鳴旗下天馬影視（1326）再度宣告賣盤，天馬昨晚發出公告稱，黃栢鳴已與富力地產（2777）聯席董事長張力兒子張量達成協議，以4.86億元出售所持約58.7%股權。公司股份將於今日復牌。根據天馬公告，張量將以每股0.319元，按例向所有股東提出全面收購，要約價較集團停牌前股價溢價16%；扣除已向黃栢鳴收購股份，倘全部股東接受全購要約，張量今次全購將涉資最多3.42億元。

富力地產董事長兒子將提全購

天馬影視於2012年在創業板上市，直至2015年成功轉到主板掛牌。今次已非黃栢鳴首次獲洽購賣殼，集團在2015年9月曾宣布獲洽購，但延至翌年3月公布談判失敗，一度拖累股價大跌。黃栢鳴在天馬之前，亦曾擁有東方娛樂（0009）（現時已易名九號運通）控股權，惟亦已賣盤收場。根據資料，天馬影視正是在黃栢鳴出售東方娛樂後，於2009年與兒子黃子桓創立，其後女兒黃漪鈞亦加入董事局。集團業務除了電影發行外，還經營製片、沖印、電視製作等，同時亦有經營電影院Cinema City，並曾代理賣座電影《人再囧途之泰囧》。

正式中資

想問下嘉禾百達通優惠可唔可以睇雷神

No

Pp? 有靚女咩

原來A Ghost Story係環球發
一路誤會左以為係高先

11月2號有成5套岩睇
正

我都好似有3套?

呢排安樂咁懶散,光同第三度殺人仲未有港版預告

全部想睇
但今期仲有幾套未睇

我最後放棄左叛諜英倫，覺得近期好似太多同類型
本來睇到套戲有司機果個外國記者做，但最後真係無乜時間唯有不了

屌12月先上房事龍套新戲，到時分分鐘碟都出埋啦

聽聞頗爛
唔睇無損失

睇左 當他們認真編織時
Before I Fall
Battle of the sexes
兵兵情人夢
Logan Lucky

尋日睇左jigsaw 覺得一般

聽日睇編織,後日睇Before I fall

其實點打速成？🤣🤣🤣

兵乓 人戈

一集恐懼鬥室都冇睇過 依家挑戰最新呢集

突然咁the grand令月尾又多左兩套戲要睇

邊2套？

Btw 會睇 the invisible guest

多左hook同高達

今日係德福見到梵高預告
好似幾正咁

呢套正呀期待已久

高達果套傳記？

係掛,入左康城果套

果套係夏日國際電影節睇左，我覺得麻麻地，特別係對高達個角色的設定有一兩點我覺得好無謂，一個好過癮的素材結果最後感覺拍出黎有d 太 flat……

邊度有the invisible guest？

西班牙電影節

佢地織野好好睇，好暖
tomo幾靚

有無人睇左守護者（講外傭果套）？

好心你地唔好sell咁多，睇唔晒

我地無sell

咪係

Netflix 有 不了

等睇心跳120好過啦
呢套高達向法國評價好似都係麻麻

The fury of a patient man 都係netflix睇埋

入戲院睇不同feel
同埋有coupon

Jigsaw

太古間moviemovie其實搞成點
之前仲話10月開
冇晒聲氣

留意到kidnap又好似收左檔唔上lu

又黎？ 即係9/11 failed???

the grand就無左既，其他院唔知

睇bif播無限loop trailer

bif???

before I fall
都係呢種輪迴戲嘛

呢套戲啲氣氛好詭異，有幾下以為佢想好突然咁喺果個位完

Delay 一個月是常識吧

如果有皮膚，我會入場睇多次
但冇，所以不了

我有張買爆谷/熱狗送汽水coupon
寫11月30 deadline

有咩問題？
全線百記都用得架喎

叻唔切
佢只限Movie Movie 太古

可能有兩款？
我入會送嗰張係全線都用得

Check 番係有兩款
佢嗰種應該係深藍色MM專用，不過既然未開就應該有得延期啦 唔使驚喎

我唔係呢款

Btw 仲乜要show UA id Chan Tai Man ?

咁啱見嗰度有個位可以夾住張野咋

踩場

雷神3d有無特別效果
定睇2d就得

百老匯院線票房喎⋯

上星期睇Monday
播完Before I Fall trailer接住播Happy Death Day

你呢個係第張

哦⋯⋯！九月初免費派嗰張！！

不過兩套戲其實會好唔同
目的唔同

係呢張

睇左before I fall
個人覺得幾好睇（出面話普普通通）
因為個人覺得靚人靚景（個人比較鐘意穿越片）同埋都有少少感動到我
同埋都幾多細節位做得幾好 又有少少驚喜位 我去到好後先估到點解會穿越 不過真係好後 差唔多講先估到
有人part男主角 質問女主角做左d咩壞事
後尾有講反點解男主角個下會有咁嫁反應都幾細膩

一開始果陣知道佢地人品咁差即刻扣晒分

今日見到某試業中新戲院5個院都係做緊雷神😂😂😂做乜尻

今個星期除左胰臟同叛逆字傳，仲有咩戲好睇

單打戰

試業緊有五個院

羊生

試業睇下有冇錢賺，5個院都雷神証明有得賺

院細，賺極有限，同埋感覺好缺人

好耐無上過黎

馬SIR 你好

近排我去左 cinema city 續會

續會既禮物竟然得番 1000 分 + 一張 汽水popcorn 既coupon

反而無左兩張 2D 買一送一

感覺縮了水

其實買一送一好伏 不了
之前去星影匯，佢話買一送一淨係可以同場 即係一個人睇戲唔使用

《PHANTOM THREAD》
香港上映日期：2018年3月

好似得百記可以用買一送一睇唔同戲

睇完，唔係話特別好，但睇得好舒服，感覺幾好

而家既戲院整間細院再收貴一倍做乜撚 有嘈既仆街觀眾大細院都無分別，最多係控制到遲到撚數量

收錢嗰個開心啲

邊間收貴一倍？個畫面細都尚可忍，低質觀眾真係頂唔順，呢排睇親都有人遲到再慢慢行入場

岩岩公司派左$500 amc gift card

神秘寶藏係咪又抽起左?

《破•局》(Peace Breaker) 香港11月16日上映

《英倫對決》12月7日 殛戰時刻 | "The Foreigner" 7 Dec 2017

百老匯自己贈劵印漏風，太古新果間vip院叫mm moments

今個禮拜新戲
空手道
我想吃掉你的胰臟
叛逆字傳
男女單打戰
靈異空間

打網球果套，男人體能屈女人機都要焗人打，係唔係on9

唔知點解想睇,覺得今次成蟲角色幾過癮

2 5 會睇
4
字傳 得百老滙先有
想睇The grand 都無

娛樂行嗰間？不過話說同一套戲同一版本，佢個價錢如果同其他院線比至少差3成以上，非旺區至少一半...但眼見娛樂行間野啲職員幾主動下😂😂😂

最慘係中心依家連周六日都懶開十點
心諗你週末都開十點半十點八早得果少有鬼用咩

胰臟幾忠於原著 唔太差

鬼網做乜唔見左
我想睇鮑鮑呀

11月23日

棋靈王？

諗住聽日睇 解憂 或 胰臟 其中一套，睇邊套好d

準備睇空手道

btw以青春的名義會唔會加場

應該唔會喇，等上映啦
1月11日上映，但我估年尾會有優先場

咁等1月好過
用生日飛

想睇藍天白雲
已聽聞好沉重下

鄧走音 趕客之選

咁空手道你係咪唔睇好

定左型係慘啲

空手道，藍天白雲會睇
女士復仇 不了

睇火火我驚會火滾，不了
利申：我係唔知老笠係做緊乜春……

已passed

唔係定唔定問題
佢同傳穎、twins 無論唱歌定演技
多年來都無寸進
咁就死得啦

唔認同
我唔鍾意串屎但阿sa單拖做戲係睇到有進步

第一場meet&greet話黎緊有5場優先

anyway我個人唔係好識欣賞劉嘉玲d演技
但吳肇軒

睇你鍾意心靈雞湯定純愛類者喎

我有被你屌架
打動不了我

屌你老母朗豪坊好難聽呀鬼網主題曲仲要開場先係咁播
早知夠鐘先入去
郭奕芯都係拍返脫戲好過啦唱咩歌，完全唔掂

好辛苦呀屌

開場前

洲立好似有套韓片唔知幾時上
被違亡的秘密岩岩喺fg買飛見到預告

呢套得利喎
洲立嗰套係一步之謠

我見得洲立有預告以為係佢地

Call Me by Your Name 有無消息

映期confirmed???

終於知點解個細院會貴成倍
唔係豪華院，而係DBOX，但都無用過都收貴一倍

導演喺HKAFF Facebook Live講嘅

邊間????

Megabox

《C奶同學會2》 12月7日 提早開PARTY

男女單打戰選角
全部都入型入格，個經理人好正，似黃韻詩

空手道真係拍到陣日本味出嚟
有新鮮感
講空手道思想多過真打，睇嚟票房應該
走音做廢青入型入格又夠放，歐錦棠啞都做得好好，但dada d戲真係好少
同埋見到大媽舞真係
希望阿澤向金像獎起碼入圍到最佳新導演

揀左解憂，好正

好期待呢套

你老味UA冇得扣分睇男女單打戰

《縮水人間》Downsizing | 第二條預告Trailer | 派拉蒙國際影片 1月25日上映

洲立IG: 脫皮爸爸 12月

搞咁耐終於上到

岩岩更新埋映期了
脫皮爸爸 12月28日

澳門國際影展有得睇, 可以考慮過大海睇

UA 真係食撚屎

風河谷真係咁正？

準備單機睇胰臟

岩岩睇完 比我想像中差左啲 但係都

今晚睇單打戰

正

我懷疑UA 同電影公司拆帳出問題先咁

Btw UA 真仆街
細片都咁

繼續鬧衰佢
啲coupon 永遠無一套片可以用
會員個8折優惠同信用咭一樣
戲飛又貴過人
根本無需要再睇UA

真係有啲心有郁
但係遲下香港仲有無國際影展？
少留意開依啲資訊

不過我諗依套點都會有地方上嘅

下一個要等到3月HKIFF
但係呢套點都會奧斯卡前後上畫啦
係唔知邊間發行買左

聽日睇胰臟，唔知係咪真係咁催淚呢

男女單打戰好睇

係架
雖然知道左男主個年紀之後覺得場對戰好戇鳩,點解第一條女會輸

我都睇完
同一周的朋友最喊既位一樣都係差唔多動作
果下喊到

應該今晚一個人睇 好驚俾人笑

岩岩單機睇完 幾好睇啊 諗住買埋本書黎睇

見到金馬影展做 《血觀音》，好想去睇
香港有冇公司考慮下

有小紅姐應該英皇會上？

輕敵

我都一個人睇左

是友情也是愛情

原來單打戰票房跪左

It deserves better

想問下MCL會唔會經常儲漏分?
啱啱上網check 發覺有兩次睇戲冇儲到

打電話上去追入返分

以前未試過，續會換左張卡之後就開始，前排試過漏2次，拎飛尾去九龍塘話儲漏佢都即刻幫手儲返
不過第2次去Star cinema話儲漏，佢就唔多肯幫我儲，仲講到係破例一次咁

未必，呢套純台灣戲，英皇好似冇份投資

發現我早兩日睇完未入分

一定要去儲返，唔可以蝕俾佢

陣間再去睇，再入漏就一次過追

其實幾耐先知儲唔儲到

屌你成龍係大陸版解憂既浪矢老闆

專幫女仕解決生理疑難

派M巾/性交轉運?

其實應該即時login就見到
今朝睇完早場 依家check有儲到

幾時幫吳綺莉解憂

今朝去睇早場順便儲返之前漏咗個啲分
好彩有keep開飛尾 輕鬆儲返分

麥田捕曲對於鍾意寫作既人黎講好有啟發性好值得睇

佢係唔多定 總之衰極都會第二日就見到分已入

之前見到有巴打話康怡5院0斜度
其實同2院差得遠唔遠？
想睇mix但港島mcl得康怡2院

今個禮拜新戲
情謎芃高
乒乓情人夢
雪中罪
屍約
盧根急轉彎

梵高 才對

2 4 5 睇左

佔誘 神奇女俠

2院正當格局但個幕偏細
1院就有5院個問題，睇到頸斷呀大佬

上個月唔記得續星影匯會員
我果4千幾分....

打去問下有無得拎番

MCL 男女單打戰上一個星期就落畫

UA CC都係

空手道都係一日剩返幾場

唔係喎

又一城仲有

高先而家先宣傳，又係冷待居多

估下先
玻璃城堡？

當我無講過
不過又係30號，點撚睇呀

Breathe

30號想睇
奇蹟男孩，第三度殺人，東方快車同呢套
利申我是殺人犯已睇

高先同洲立聯手上演折磨觀眾既好戲
一齊各自上兩套
再加埋安樂，bravos同Fox，算點

星期四開始無

淨係上左畫一星期

睇錯，不過得返好少場

人類總要犯同樣錯誤
又唔記得左cc鬼網魔音放送中
早知準時先入場

唱又難聽，啲詞又on99好似小學生寫咁，仲要咁樣宣傳到23號真係好趕客

仆你個街，無AV睇嘅

安樂：
瑪莉與魔女之花 有日配/粵配
12月21日

百老匯d生日飛，所謂首週唔用得，如果今個星期四上，要等下星期一定四先用得？

重以為會係洲立買

不是
是要下星期四起才用得

睇左英倫對決預告
成蟲木獨版taken又幾有趣，但要等到下個月

男女單打果套
個look好老土，我又唔明點解個男主角係都要女主角同佢打場波，明知男人體能屈女人機

唔係首日唔用得咋咩？定係我記錯？

但條友55歲，已經唔係精英球手既年紀啦
我未睇以為佢地年紀相近，點知
正路第一條女都唔應該輸喇

想問下 UA 係咪無得跨院買戲飛?
想買 Megabox IMAX 戲飛

名威
12月14日《阿媽，今晚食乜餸》

乜片名唔係老母開得飯未咩

無左了

個look...... 人地講緊1973年
點會唔老土

阿媽教你食平dddddddd

搵肥媽配音啊笨

雪中罪

勁低分

其實又未至於好爛

但節奏太名

人名難記

結局好趕收工

加埋平平無奇

今個星期最好睇 應該係 Logan Lucky

有無人睇左情謎梵高
唔知係咪個故事太簡潔反而睇睇下有啲悶,雖然好想欣賞啲油畫影格,但一黎回憶就會變晒黑白,感覺都唔係咁舒服,不過呢套真係動畫得黎我覺得似真人電影

其實個男人好勁
第一條女輸係因為男主角努力訓練
女主角贏除左本身集中訓練,其他原因係男主角唔訓練仲要亂食藥又要著外套又要不集中
其實如果男主角好似對第一條女咁努力訓練
可能男主角會贏女主角

建唔建議睇？
10分滿分比幾多分？

5/10 only

生日飛本身係開畫日，星期六日唔得（即係你可以第二日禮拜五用）

如果你聽到“首週停用”，應該係講緊指定某一套戲既安排。

張飛又真係寫首日，上次想睇蜘蛛俠用唔到

呢套好多人讚，堅睇唔晒

而家乜撚野戲都話同片主有協議，無任何優惠

咁好唔好睇，考慮緊入場，太多戲要睇

呢套ok既，但劇情唔夠之前三個阿伯打劫銀行果套嚴謹

比較藝術囉，好睇就OK既，但應該都會有唔少人覺得悶

我打算放棄雪中罪 情迷梵高
打算睇盧根 叛逆字傳 乒乓夢情人2刷 同可能睇胰臟
其他應該睇左 單打 空手道 雷神 烈火 風河等等

有興趣的話可以填一填，唔該晒

睇左乒乓，不過不失

2017 新片上映時間 更新至 10.11.2017
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

11月9日
乒乓情人夢
The Promise (屍約)
The Snowman (雪中罪)
Logan Lucky (盧根急轉彎)
Loving Vincent (情謎梵高)
*特別放映 Sicilian Ghost Story (西西里離奇綁架)

11月16日
破．局
REAL
A Ghost Story (再見魅了緣)
Justice League (正義聯盟)
The Glass Castle (玻璃城堡)

11月23日
追捕
鬼網
狂獸
繡春刀：修羅戰場
V.I.P.
Gook (無色國度)
Radiance (光)
Happy Death Day (死亡無限LOOP)
Professor Marston & the Wonder Women (佔．誘神奇女俠)
*特別放映 The Other Side of Hope (希望在彼方)

11月30日
第三度殺人
22年後の告白 –我是殺人犯–
Wonder (奇蹟男孩)
Breathe (讓我心呼吸)
Redoubtable (高達：革命性改變)
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

12月7日
女士復仇
帶我去月球
Angel (看不見的情人)
Tulip Fever (慾望鬱金香)
The Foreigner (英倫對決)
A Bad Moms Christmas (C奶同學會2)
Earth: One Amazing Day (地球：奇妙的一天)

12月14日
相愛相親
小馬寶莉大電影
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月28日
Coco (玩轉極樂園)

聲稱12月
The Current War (電流戰爭)

2018 新片上映時間

1月4日
Suburbicon (堅離地死人劫案)
Darkest Hour (黑暗對峙)
Thank You For Your Service (榮歸以後)

1月18日
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

1月25日
Stronger (生命因妳更強)
Downsizing (縮水人間)
The Maze Runner: The Death Cure (廣告牌殺人事件)
Three Billboards Outside Ebbing, Missouri (移動迷宮：死亡解藥)

聲稱1月
Home Again
Wonderstruck (童幻逆緣)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

2月15日
Ferdinand (快D啦牛牛)
Black Panther (黑豹)

2月16日
捉妖記2

2月22日
Annihilation (滅。境)

3月1日
Red Aparrow (紅雀特工)

3月15日
Tomb Raider (盜墓者羅拉)

3月29日
Ready Player One (挑戰者1號)

聲稱3月
The Shape of Water (忘形水)

待定
一步之謠
Parks
低壓槽
藍天白雲
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
閨蜜2之單挑越南黑幫
妖貓傳
再審
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
In the Fade
The Square
Woodshock
Redoubtable (高達：革命性改變)
Molly's Game (莫莉遊戲)
Jupiter's Moon
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Double Lover
The Florida Project
120 Beats Per Minute (心動120)
The Man with the Iron Heart

[quote]2017 新片上映時間 更新至 10.11.2017
(資料由 馬SIR、我要五隻貓、狗和狼的時間、公司雲蜘蛛、蛋大身細、雪人也出火 等巴打提供及整理)

11月9日
乒乓情人夢
The Promise (屍約)
The Snowman (雪中罪)
Logan Lucky (盧根急轉彎)
Loving Vincent (情謎梵高)
*特別放映 Sicilian Ghost Story (西西里離奇綁架)

11月16日
破．局
REAL
A Ghost Story (再見魅了緣)
Justice League (正義聯盟)
The Glass Castle (玻璃城堡)

11月23日
追捕
鬼網
狂獸
繡春刀：修羅戰場
V.I.P.
Gook (無色國度)
Radiance (光)
Happy Death Day (死亡無限LOOP)
Professor Marston & the Wonder Women (佔．誘神奇女俠)
*特別放映 The Other Side of Hope (希望在彼方)

11月30日
第三度殺人
22年後の告白 –我是殺人犯–
Wonder (奇蹟男孩)
Breathe (讓我心呼吸)
Redoubtable (高達：革命性改變)
Daddy's Home 2 (左兩爸 右兩爸)
Murder on the Orient Express (東方快車謀殺案)

12月7日
女士復仇
帶我去月球
Angel (看不見的情人)
Tulip Fever (慾望鬱金香)
The Foreigner (英倫對決)
A Bad Moms Christmas (C奶同學會2)
Earth: One Amazing Day (地球：奇妙的一天)

12月14日
相愛相親
小馬寶莉大電影
阿媽，今晚食乜餸
Star Wars: The Last Jedi (星球大戰：最後絕地武士)

12月21日
瑪莉與魔女之花
Paddington 2 (柏靈頓2)
The Greatest Showman (大娛樂家)
Jumanji: Welcome to the Jungle (逃出魔幻紀：叢林挑機)

12月22日
妖貓傳

12月28日
脫皮爸爸
Coco (玩轉極樂園)
Stronger (生命因妳更強)

聲稱12月
The Current War (電流戰爭)

2018 新片上映時間

1月4日
Suburbicon (堅離地死人劫案)
Darkest Hour (黑暗對峙)
Thank You For Your Service (榮歸以後)

1月11日
以青春的名義

1月18日
Pitch Perfect 3 (完美巨聲幫3)

1月25日
Downsizing (縮水人間)
The Maze Runner: The Death Cure (廣告牌殺人事件)
Three Billboards Outside Ebbing, Missouri (移動迷宮：死亡解藥)

聲稱1月
藍天白雲
Home Again
Wonderstruck (童幻逆緣)
Insidious: The Last Key (兒凶4：鎖命怨靈)
The Killing of a Sacred Deer (聖鹿獵殺)

2月8日
Fifty Shades Freed (格雷的五十道色戒3)

2月15日
Ferdinand (快D啦牛牛)
Black Panther (黑豹)

2月16日
捉妖記2

2月22日
Annihilation (滅。境)

聲稱2月
天生不對
Call Me By Your Name (以你的名字呼喚我)

3月1日
Red Aparrow (紅雀特工)

3月8日
The Shape of Water (忘形水)

3月15日
Tomb Raider (盜墓者羅拉)

3月29日
Sherlock Gnomes (神探福爾摩侏)
Ready Player One (挑戰者1號)

聲稱3月
Phantom Thread

待定
神秘寶藏
一步之謠
Parks (半世紀的情歌)
低壓槽
紅海行動
奇門遁甲
大樂師．為愛配樂
閨蜜2之單挑越南黑幫
再審
東京夜空最深藍
尋找一生未完的約定
Kidnap (綁架)
I, Tonya
Loveless
Sleepless (單打毒鬥)
Unlocked (恐襲解碼)
In the Fade
The Square
Woodshock
Robin Hood
Molly's Game (莫莉遊戲)
Jupiter's Moon
Wonder Wheel (奇幻摩天輪)
All I See Is You (婚裂誘惑)
Last Flag Flying
April's Daughter
Berlin Syndrome
A Man of Integrity
The Double Lover
The Florida Project
120 Beats Per Minute (心動120)
Based On A True Story (狂迷驚魂)
The Man with the Iron Heart
All The Money In The World (萬惡金錢)

以青春的名義

睇左 loving vincent
感覺套戲有d blue 但動畫個感覺好真實 d 色好靚好artistic
一個人睇好fit

剛睇完
好靚

揮手
究竟梵高最後係點？世紀懸案

個感覺係幾特別

用左好多畫師

前日經過太古同銅鑼灣，
Cinema city 同 movie movie 仲好似爛地咁，睇來有排未搞掂

【藝術賞析】集狂人、詩人、情人於一身 —— 梵谷Van Gogh

睇完呢個再入場
感受會深好多
喊到我仆街

CinemaCity 出左至尊會員 續會滿3年可以升級
$100 續會費 送1000分
戲飛折扣由9折變85折 其他小食精品9折冇變
From Email

Thanks

太古城 movie movie

都唔知搞咩

之前話暑假開張，而家應該聖誕都開唔到

如果佢係想搞耐啲拎個場可以再斜啲都可以支持下，唔係既話

以前係咪又係零斜度？
淨係知以前MCL未裝修果時的確無咩斜度

太古果兩間都係無乜斜度

Logan lucky
獄長個角色好抵死

可惜收得麻麻

星影匯 新會員 $99
- 2D 電影買一送一優惠券 3張*
- HK$20 小食套餐現金劵 2張*
- 小食套餐優惠券 1張
- 200 分會員積分獎賞+ 生日券1張

買一送一係咪又係用喺同一場戲

snowman變返iib既，無cut野呀嘛

snowman

JL啲2D場咁西既
睇ghost好過

神秘寶藏

其實有冇上映過.?

出左子華個名仲上得到？

神秘寶藏真係好神秘

搵左幾年都未搵到

係囉 想睇 但仲未上嘅

又抽返起唔上囉

之前既logan, 胰臟, 編織都未睇
今個星期又上玻璃城堡, ghost story
我應該點做

你呢堆我得ghost story未睇 應該星期五睇了

今個禮拜新戲
正義聯盟
玻璃城堡
再見魅了緣
破局
Real

今年聖誕檔真係無港產片上??

基本上都係年尾清貨，費事同JL撼

The Grand下個禮拜上大佛普拉斯

JL有啲失望，中後段啲打鬥搞到勁眼訓

對本片無乜感覺，反而鍾意最尾最尾個彩蛋

今期排片好正
今日睇大佬，聽日睇細佬

【《東京夜空最深藍》(Tokyo Night Sky is Always the Densest Shade of Blue) 正式預告片 12月14日 浪漫獻映】

柏林國際電影節 世界首映
蒙特利爾奇幻國際電影節 參展作品
高雄電影節外語開幕片
香港國際電影節閉幕電影

《字裡人間》日本電影金像獎最佳導演石井裕也
《死亡筆記：決戰新世界》池松壯亮
原田美枝子女兒石橋靜河首度擔正

改編日本暢銷詩人最果夕日《夜空總有最大密度的藍色》
「在疏離的城市中，深刻凝視著平凡的生命。」- The Hollywood Reporter

MOViE MOViE Cityplaza戲院因工程延期，預計將於本年度正式開幕。為答謝 閣下對本院的支持， 閣下的會籍到期日將自動延期至2019年1月31日；入會時獲贈之優惠劵及免費戲票，亦會延期至2018年3月31日，讓 閣下有更多時間享用會籍優惠。

誠請 閣下帶同臨時會員証，優惠劵及（或）免費戲票，於以下時間及地點親臨MOViE MOViE會員部更正優惠劵及（或）免費戲票的到期日。會籍延期後， 閣下將會收到正式電郵通知。

日期：由2017年11月20日起至2017年12月1日(逢星期一至五)

時間：中午12時至晚上8時

地點：臨時會員部，太古城中心5樓MOViE MOViE Cityplaza戲院外

假如 閣下未能於上述時段內安排更改到期日事宜，敬請於戲院正式開幕後，帶同臨時會員証、優惠劵及（或）免費戲票，於MOViE MOViE Cityplaza會員部作延長到期日之安排。

再次感謝 閣下對MOViE MOViE的支持，我們同時亦為工程延期而為 閣下帶來的不便致歉，感謝 閣下的體諒。

點解 real 全部都俾人包哂場？ 唔俾人買飛咁滯? 套戲其實係咪fans 買返來發行 ？

正啊
可以睇多次

A ghost story 無人講

聽日睇得到，我前面仲話今日睇大佬聽日睇細佬但似乎無人get到

hmv Digital China Group
我們也希望可以排到更多場次讓大眾觀看《REAL》，但由於電影場次的數量是由電影院決定，所以我們很遺憾地無法就此增加場次。如果觀看人數一直增加，電影院有機會為大家增加場次時間。有見及此，hmvod app 推出與戲院同步上映的《REAL》 電影，讓未能購買電影券的受眾能夠安坐家中，欣賞金秀賢暌違大銀幕4年之久的大作，更有機會得到相關電影精美禮品。

買黎谷自己個app咋嘛

收佢嘅皮啦，擺明淨係放fans場，等啲fans入去打飛機

a ghost story真係幾玄妙
不過第一次播歌果下係幾感動

12月先上，今日睇戲見條TRAILER好正仲想問幾時上
但上網見D影評好似麻麻，不過都會照睇

聽日睇，唔好劇透住

《大佛普拉斯》
等真係上正場再去睇多次先

呢套想透都無得透，你自己睇啦

正到癲

成套戲都好生猛有力，無論係初段的幽默，定係後段的無奈哀傷，對於對生活感到好重無力感的人應該都會有好大共鳴

我發現有人狙擊我，係咁負評我啲留言
夠膽就出黎，做埋啲坑渠老鼠既野唔死都無用呀

負評下啫，唔好咁勞氣啦

個TRAILER又幾特別

glass castle

呢排成日自己睇戲
岩岩做咗星影匯會員

想問佢啲電子飛係咪要去票房換張實體飛
因為禁落去冇條碼架喎

SOR冇野
要裝app先有

佢果啲冇得用優惠既大片係咪要去到票房先知
見佢個網同FB都冇講

好想快d睇coco
12月頭有優先場？

琴日睇左追捕,比預期中好好多喎
有翻90年代頭果陣港產片味
福山好搶戲

25號已經有一場

又一城得一院冇伏

7號院我都覺得ok

個預告睇落幾吸引
I was framed
Tell me the truth

12月4號the grand有分貝人生

兩個星期之後既場次就變到好似依家雷神咁梳
10點先有場
睇完都冇車走

希望其他院線都開

d英文對白係笑位

有飛賣喇

睇錯自膠

11月25號the sky有日常對話

UA進駐大埔超級城 全動感座椅提高睇戲享受

娛藝院線董事總經理黃嗣輝指，集團將進駐大埔，成為區內唯一的戲院，面積1.5萬平方呎，設4個影院，共359個座位，座椅屬全動感座椅，可調教震動強弱等。

他指，戲院正在動工中，投資額約數千萬，料2018年底或2019年初開幕。

即係沙田換人啦

UA? 不了

Johnny’s人氣男星生田斗真 X 上位新世代女星廣瀨鈴
共演禁斷之師生戀

《老師！、、、我可以喜歡你嗎？》
2018.1.11 情非得已

無左條星班
比番條紅衫魚
兩個場都係同一公司

下個禮拜睇西西里

今個禮拜新戲
追捕
希望在彼方
鬼網
死亡無限loop
狂獸
佔誘神奇女俠
VIP
無色國度
光

生田斗真拍咁多爭議性既戲，剛睇完佢套編織好鬼好J

光同追捕都想睇
但未睇玻璃城堡，胰臟，Logan 真係要閒日睇埋先夠
btw呢排咁多日本好戲

佔誘神奇女俠

聽晚優先場

得果359位，仲細過某幾間大戲院裡面既個別院
沙田一復活就行翻千幾位啦，ua都係無運行

深水埗 無聲氣
機場 屯門 就執
旺角 就被其他禁住打
青衣又未ready
遲d 某區又轉位 我唔睇好新位置

恭喜🎉

我聽晚想緊睇唔睇其他戲

機場個間幾時執?
我好鐘意去個間睇imax.

起3跑
全個T2 拆
等機管局公佈確實時間表？

蕭生出左套叫 繡春刀：修羅戰場
都係今個禮拜

係續集

1無係香港上

呢套之前網上睇左

爛片？

唔算爛，有時間可以睇下

call me by your name 係咪真係有望出年上

【前導預告】《與神同行》(Along With The Gods) 2018年1月11日 「神」之審判

★ 斥資300億韓元鉅製
★ 極完美演員陣容 河正宇 x 車太鉉 x 朱智勛 x 金香起 x 李政宰 x 金東旭 x 都敬秀
★ 再掀「地獄使者」熱潮

人死後會去一個咩世界?
三大地獄使者聯同車太鉉走一轉地府，經歷七七四十九日，勇闖七大地獄，誓要投胎轉世，宣告「我無罪」!!!

Vip 都ok
節奏明快

死亡無限loop
女主角臭西得嚟幾可愛

鬼網水準唔差，睇鮑鮑都值
仲想屌甩簡淑兒眼耳口鼻

大佛普拉斯黑色幽默得黎完場會灰撚到仆街
咁多個提名的確係實至名歸

套戲前面同導演旁白都幾好笑，但係後面越睇越灰
三分靠作弊，七分靠後面

A ghost story同glass castle得返咁少場嘅

【嘉禾院線獨家放映 —《心跳舞動》】
《舞出真我》(Step Up) 原創者杜恩艾德勒 Duane Adler 再次挑戰新極限之作，擔任編劇及導演全新作品《心跳舞動》讓東西方兩大電影工業－荷里活與寶萊塢首次攜手合作，邀來荷里活與寶萊塢最頂尖的編舞家為本片打造最精湛舞技外，首次將 hip-hop 街舞融合華麗奪目的印度舞完美結合，讓觀眾耳目一新！
12月2日 舞出心動

玻璃城堡未得閒睇

我應該星期日睇

我都諗住星期日睇
個日再睇埋光

我會同日睇埋無色國度

追捕

我覺得好翻炒john woo d old Movie

吳大導今次擺明一次過拍翻d大家想睇既野

睇左，覺得麻麻地

吳大導今次太self-aware，去到一個地步係佢迷戀果d符號，但係符號的內在係空洞到不得了。

同埋我覺得吳大導係唔少我地想睇到的野的處理上都係唔理想

唉 吳大導都拍到咁

聽日pmnww
後日gook

完全覺得 福山雅治 = 哥哥
張涵予 = 周潤發

X 2

河智苑 扮日本人

我反而覺得張涵予係狄龍

簡寫到咁

新導演狂獸仲好睇過佢，吹脹

我聽日應該去睇死亡無限loop

河智苑係套戲感覺好怪，格格不入咁
戚薇反而唔錯

因為驚串錯個m既全寫

我覺得成套戲嘅粗糙係專登 old movie

咩戲嚟

神奇女俠呀

無色國度

wonderwomen

光

導演渡邊直美唔似咁差喎
利申未睇

係河瀨直美
可能我境界唔夠，中間戲文處理睇得唔舒服，節奏慢過一般歐洲/日本片
詳細唔講

血觀音 香港12月上
Screen Media（即係黃百嗚）發行

希望唔係淨係得佢d院線先有得睇
好似目擊者咁上到百老匯某d戲院我都OK

有惠英紅應該會多少一兩場

Glass Castle ok

A ghost story 👍🏽👍🏽👍🏽

A ghost story係正
但真係唔係咁易入口

而家先睇番11月中d 戲
去左日本

A ghost story artistic 得來有意思

開頭有啲位定格幾廿秒真係未必個個觀眾受得黎

Mara 個幕幾分鐘添

原來今週新片有好多都係謀殺/殺人片

東方快車謀殺案
22年後告白:我是殺人犯
第三度殺人
堅離地死人劫案

大家覺得依幾套新片點？

堅離地死人劫案，改左去1月，請不要盡信wmoov

巴打心水清，我真係睇wmoov

想睇程度：第三度>東方>22年

淨係有興趣睇第三度殺人，有興趣睇是枝裕和點處理呢種題材
東方快車我都未睇過幾十年前果套。要睇我會睇左舊版先，唔係d野都差唔多的話我唔明點解要入場

hkaff睇左第三度殺人
是枝嚴重失手
役所廣司d氣場食哂福山咁際

Sundream Motion Pictures 驕陽電影

【💰《莫莉遊戲》香港版海報登場 │2018 巨星雲集 即將開賭】
【震驚全球 真人真事！荷里活最神秘地下賭局！】

《莫莉遊戲》港版海報有得睇啦！一睇就知有型又有「財」💰💰

電影根據莫莉布林 (Molly Bloom)的自傳改篇而成，由《時代教主：喬布斯》《社交網絡》金像編劇艾倫索金(Aaron Sorkin)自編自導！講述曾是世界級滑雪選手的莫莉布林 (謝茜嘉謝西婷 飾) 怎樣由運動員，搖身一變成為掌管荷里活神秘地下賭局的「女賭神」，她一手打造的高額撲克牌局，令影壇巨星、政商名流都賭至不能抽身，最後更引來FBI及死亡危機……傳聞事件牽涉多位荷里活名人，包括里安納度狄卡比奧（Leonardo DiCaprio）、麥迪文（Matt Damon）、賓艾佛力（Ben Affleck）、「蜘蛛俠」男星杜比麥奎爾（Tobey Maguire）等等也是常客之一。

電影早前参加第42屆多倫多國際電影節 (TIFF) 作特別放映，獲得大量好評！矚目題材加上台前幕後強大班底，令全球觀眾極度期待，亦勢將再度瞄準來年影壇各項殊榮﹗

電影預告👉

《莫莉遊戲》 2018 巨星雲集 即將開賭

原來戲院post仲未死 前排睇左梵高

Jessica

淨係知新版好似差過舊版

我反而係想睇役所廣司多過福山
睇下點失手都好，始終同佢玩開的類型幾唔同

三十套七套戲點睇好
四五五六日日二
好辛苦

琴晚先入場睇blade runner
d 音樂好正

本身好期待謀殺列車，但聽人講佢睇到一半頂唔順走人，好悶

待睇
佢謝票個陣道哂歉

沙田新城市廣場戲院明年中開業 營運商到最後磋商階段

另許嘉雯表示，商場戲院預期可在明年中開業，將設有6個影院及1個VIP影院，將提供不少於1,600個座位，營運商方面仍在最後磋商階段，將盡快公細節。而新城市廣場三期的裝修工程進展順利，料明年年中可交舖予租戶，裝修後料於明年第三、四季開業。

我覺得一係百老匯一係MCL

Agree
本身太大期望 所以出到黎真係超失望

今個星期有興趣wonder同東方快車
Wonder本小說好正

fb公佈左下個禮拜上
打鐵趁熱feel

係咪得我喜歡第三度殺人

//《血觀音》於上月韓國釜山國際電影節作全球首映，而台灣也只是剛於上周末開畫。電影在港由Screen Media負責發行，而今天該發行指出電影將安排於十二月七日在港上映，可以說是相當「打鐵趁熱」。//

From 講鏟片

係打鐵趁熱就應該今個星期出優先場啦

等緊上正場

百老匯喺新界東插旗好似合理啲，MCL嘅話應該會搶好多又一城客打自己

堅離地 1月先上

CC 個人認為

又未到於好悶
但係幾flat
文戲主導
是真的

不嬲都有 恆常post
係你唔留意姐
一爆即開新

香港大師

今個星期好多新戲上，有d你地講到好正，有d又話差，好難揀

我是殺人犯
仔細過韓版

我睇晒佢算

喺旺角實趕唔切準時睇光，希望bc賣多一兩個預告先開場

真係睇少左啲
我入到去已經係美佐子喺條街道觀察事物，之後講佢喺試聽會試導讀，請問我有無睇少左啲咩重點

唔好意思騎劫一下

唻緊一月同朋友喺戲院搞《The Room》嘅放映會，想喺度share下個page宣傳下。

咁放映會的詳情，遲下就會喺page度公佈，麻煩大家多多支持!

P.S. 套戲會上廣東話字幕的

遲下會有啲令人洩氣既戲院新聞見街......

又有結業？

你講影藝？

今個禮拜新戲：
高達革命性改變
奇蹟男孩
左兩爸右兩爸
東方快車謀殺案
我是殺人犯-22年後的告白
第三度殺人
讓我心呼吸

你地好有心
一定支持

帶我去月球好似幾正

2.

4. 不看無損失

5. 減少韓版不足之處

6. 竟然UA 有得上

7. CC Langham 時間勁西

影藝而家根本就係一間普通街坊戲院
就算執左都無咩好值得洩氣

講張雨生

離世20周年

願聞其詳

唔通嘉禾食沙田？ 唔好呀

呢套

多謝支持

高達套biopic我覺得唔掂，果種拍法令我覺得導演其實唔係想致敬，反而係拎佢黎開玩笑

冇，重點係套戲中戲

唔係戲院執笠，但作為電影迷聽到一定會難過。

我都奇怪緊單野之前無人提起過

thx
今日戇鳩鳩預錯時間

仲賣關子
快點講啦

sor我仲想係果度做，你地遲下咪會知

同大陸有關?大陸企業收購?

咁要增設簡體字字幕同普通過配音

被人收購？

電影中心取消insight pass?

百老匯全線加價？

仲加

戲院都係生意
如果業主繼續加租
羊毛出在羊身上
實轉嫁消費者

戲院租金係唔係會比其他商戶平

Warner Bros. Pictures

恭喜 #JamesFranco (#占士法蘭高) 憑The Disaster Artist贏得第二十七屆哥譚獨立電影獎最佳男主角！
1.11，荷里活爛片王😎
密切留意我哋華納香港嘅社交專頁，緊貼最新 #TheDisasterArtist 消息！

1月11日上?

發覺最近啲大品牌上多左冷門野，a ghost story 同神奇女俠我原先都以為係高先，點知一套環球一套sony

搞The Room放映果位巴打會唔會可以搞到場馬拉松

唔通UA可以續到沙田

最起馬話我地知你係邊到做

一係就唔好講，一係就唔好講啲唔講啲
吊人癮好黑人憎

我寧願UA沙田都好過嘉禾沙田

我顧掂自己先

1001